真係超緊急 剩返三個鐘就要集會 麻煩入嚟

致各位勇武及和理非香港人

💥💥💥超緊急💥💥💥

《香港人權與民主法案感恩節集會》

真正的Thanks giving 🇺🇸

呢幾日美國很多個州都面對風暴侵襲:

幾位位高權重美國朋友講
若今晚能讓（ 現場記者）美國人睇到
有關心美國正面對風暴的文宣及祈禱
美國人會感覺到我們香港人值得幫是真正懂感恩之人

更與美國人更🇺🇸連在一起， You know what I mean bro and sis !!

傳俾你身邊嘅朋友

光復香港
時代革命 💐

push

推呀

推

Push

有冇風暴detail

出黎拉喂

幫手推行動po!!!
[今晚愛丁堡美國旗海!!!]
全世界同我入嚟 save美國國旗落電話

有旗帶旗, 冇旗print旗, print唔到就用電話show出嚟
要全場都係美國旗!!!

另加走馬燈:

全世界出嚟

America We connect!!!!!! 今晚係要多謝成個美國 唔淨止trump trump arrr

up

好人一生平安